香港人我想同你講

今晚已經有市民被香港腐敗政權迫死
更因為咁今次呢一戰我地已經冇輸既餘地 我地要為死左既佢討回公道 出埋佢果份力

香港人，答應我聽日準時上街遊行好嗎？